[一件趣事] 搭地鐵俾個廢老踢腳，迫我讓座

時間：約晚上9時半
路線：觀塘線

我無坐關愛座，聽住歌低頭打機，無啦啦有隻腳踢落我。

我抬頭一望，係個廢老黎，就啤住佢 。

廢老：喂後生仔讓個位黎坐下。

我：你講還講駛唔駛踢我？

廢老：叫左你幾聲啦，扮聽唔到。

我：我聽緊歌呀，點聽到你講野呀？

廢老：唔好講咁多，同我行開。

我：我原本都會讓俾你，但依家你踢我，我唔讓，你吹咩？你再踢我報警

廢老無言以對，走左去第二卡。

正皮

報警撚

good job

樓豬垃圾

無撚用, 一腳掃鳩返落去丫嘛

我今日收工太眼訓 關愛座都照坐
好彩無廢老上車

現實中嘅樓主
廢老:喂後生仔讓個位黎坐下。
樓主:係係係，請坐。
廢老:屌你啲廢青都唔撚識敬老嘅。
樓主:係係係，對唔住。
廢老:無撚用嘅。
樓主無言以對，走左去第二卡。

唔通打佢咩

咁應該點處理，你俾d高見我啦

其實全句淨係cut咗報警嗰部分已經得

廢老固然仆街 但好多中老都好撚hum家剷
試過兩三次落車唔講唔該 係咁起勢咁迫出去 我已經縮住讓 條撚樣仲撬開你咁出 躁躁地一踭順佢個勢批落去 佢又唔知我係咪特登批

斯文人，動口不動手

我唔想佢再踢我

發覺ching創造力同幻想會嚇梨一跳

真人真事，邊個咁得閒係度作文

我淨係坐關愛座
平時有普通位都唔會坐

5/10

8/10

行文順暢，清晰交待對話內容，善用表情icons

邊有人咁廢呀

樓主出名作故叻

好波

進化到咁撚惡

你囉

仲未有扶手版同愛心座版睇

0分重作

真人真事

屌你死廢老

佢唔踢我，我又見到佢的話，可能會讓座；但你大安旨意咁就唔得

我都有試過 佢拍我叫我讓 不過我見佢帶口罩所以我讓左 但明明我唔係坐關愛

其實係態度問題，成日覺得讓俾你係老奉

無是咁的
零分重作

Ho ball

正常人都會咁反應啦

樓主好波 啲廢老恃老賣老唔鬧唔得

老奉讓你坐咩 痴線

附近既人聽完有咩反應

上次搭車聽到幾個阿嬸係度講 應該五十幾歲左右

A:而家D後生見到我都會讓坐
B:梗係啦, 佢地後生過我地, 應該要俾我地坐

根本上佢地大部分既心態就係咁, 後生就唔會累唔洗坐

咬佢老母

其實大家都專坐關愛座 廢老會唔會收皮？

唔係後生唔會累，係班廢老地自私
似老賣老 以為老就有特權讓你係人情咋死廢老

正評
但我上次用報警呢招兇個廢老
佢大嗌 你咪報囉！

正常人都會咁

最唔鍾意係佢地既態度

無咩留意，佢地基本上望兩眼又繼續玩電話

應該會俾媒體公審先

係，最憎呢種心態

樓主幾多歲?

ching都係NA? 我畢左業好耐

差唔多30，但個樣成日俾人話後生

D男廢老真係好粗魯

仲要踢人，唔踢都會考慮一下讓嘅。

踢人，不了。

癡線的，無啦啦腳尖踢落我小腿度，完全無文化無禮貌

男嘅就動手動腳、女嘅就出口術

串串地引廢老發火是常識吧佢咬你食咩

陣間推你即刻開佢拖冇人可以話你

女廢老應該會俾說話你聽：

例如同隔離果個講：
「咁後生都唔敬下老......」

我唔敢

一睇到報警就知你輸左
對面勁小小既大番你話你咪報囉
你咪又係on99
報警把撚咩
告佢乜鳩？踢到你隻腳？

踢你本身可以告佢傷人，你第一日落黎香港？

垃圾廢老 幻想吓都想打架。

樓主好波

唔係好波，我只係做應該做既事

梨乜9？
個梨比樓主嚇親？
梨你老母

關愛座都有好處 就係關愛座以外嘅位大條道理唔讓

我都發現你啲語言能力都好嚇人一跳

俾著我巳經扯火屌柒佢

都可以咁做，最緊要唔好示弱

依家搭地鐵 成日見啲廢老上車 就算座坐位對出逼滿哂人 佢都會夾硬塞入去再望住坐緊嘅人 屌你老母為左坐一陣駛唔駛咁撚樣

係，根本超厚面皮

最撚嬲係呢度 趕時間都可以講唔該架

佢地覺得年紀大過你，所以你會就佢

踢我我即刻咋斷腳

你隻腳有鋸齒？

我就非關愛座不坐
啲廢老就比說話我聽 宜家啲候生連長者位都坐
我就話知佢由調景嶺坐到九龍塘
班廢就企捉全程
利申:唔通尋晚chur easay又要同你交代咩

有時佢地會成程啤住你，啤到你好唔自在

今日書包勁重裝左67本書 跟住見到有位不過係關愛座即刻狗衝 理撚得你班廢老

有時真係好撚攰 通宵趕工瞓得1個鐘朝早7點就起身 眼瞓到想死 真係攰到想瞓係地下到 但都冇膽咁厚臉皮問人讓座 搭左2個站好好彩見到有空位即刻走去坐低瞓返陣直接瞓到尾站先落 已經好幸福

最近專坐關愛座 夠膽就屌鳩我

你讀咩書，67本書

係地鐵度坐幾時已經變左一種奢侈

如果剩低關愛座，我都會坐

啱啊
成日見到啲廢老撘巴士都會借啲意排隊個時打尖排係頭
你老大撚晒咩

讓唔緊要，最憎就係自以為你奉旨要讓佢

都係唔敢坐關愛座
但係會坐特登揀關愛座附近 一比人叫就話 個到咪有關愛座囉

You是不是18

真係慘，搭個地鐵都要咁多策略

有咩關係？

想知

係咪帶眼鏡呀叔？我都試過

屌七全城廢老，還番麥記自由

就報比佢睇，傷人，狗鐵有cam, 慈母到場叫算la老練都唔算

我都係

This is war

讓坐要揀人讓

大肚婆同行動不便先讓

年齡唔係考慮因素

屋企附近有好多廢老
其中一個好厚面皮
行路撐住支拐杖都可以震住黎行 係聞到棺材香嗰類
有次比佢捉住要我幫佢行去屋邨入口間OK買報紙再行返上黎比佢
當時趕時間有禮貌地拒絕左
點知佢屌撚哂鬼咁話「老人家都唔幫」
心諗你都痴撚線 老到弱撚左智
你係我邊個 奉旨要幫你咁

有次仲on9
接個妹放學同埋佢班同學仔一齊行
之後搭lift 我係最後一個入 已經冇哂位
有個呀伯一句行入啲啦就迫入黎
但當時真係好多人 佢又夾硬迫入黎
我就叫佢唔好迫 有成班小朋友係度
點知條友1秒燥底不停話後生要讓老人家
出到lift佢突然拎張老人卡定唔知老人證出黎比我睇
嗰一呆左呆
即係點？見老人卡如見皇上

以前讓坐真係無咩所謂，但近年情況...

唔識講整體氣氛差左好多。

利申：80後

其實係可以告普通襲擊，唔需要有身體接觸，只要對方有攻擊動作同你覺得受驚就得

現實真係有
利申唔是我

仲達